\assignementTitle{}{10}{}

Выберите реакции, которые НЕ могут быть
использованы в качестве способа получения наночастиц. Никакие другие вещества,
кроме указанных в уравнении и воды, в реакционную систему не вводятся.

\begin{enumerate}
    \item $3Cu +8HNO_3 = 3Cu(NO_3)_2 + 4H_2O + 2NO$
    \item $Na_2S_2O_3 + 2HCl = 2NaCl + S + SO_2 +H_2O$
    \item $AlCl_3 + 3NH_3 + 3H_2O  = Al(OH)_3 + 3NH_4Cl$
    \item $NH_4NO_2 = N_2 + 2H_2O$
    \item $C_2H_5OH + HBr = C_2H_5Br + H_2O$
    \item $AgNO_3 + NaCl = AgCl + NaNO_3$
\end{enumerate}



\answerMath{1, 4, 5.}